
2009-08-27t11:25:0z
dunya
başkent moskova metro makinist  metro dilen aynı para  rus vesti televizyon tarafından gerçek bir araştırma moskova metro görev bir makinist aylık gelir  bir dilenci bir ay kazan para hemen hemen aynı ol  dilenci iyi par kazan anlat televizyon metro dilenci yap iyi bir kazanç yer ol dikkat  haber dilenci saat ortalama ruble abd do  bir ay  yaklaşık bin ruble bin do  metro makinist  ay hemen hemen aynı maaş   metro dilenci şebeke hal çalış belirtilen haber çoğu dilenci iş hayli memnun ol   haber her gün metro karşılaş tüm dilenci  amir var emir alt her zaman yukarı irtibat ol şart  bekle geliş olabilir geçenlerde polis dilenci bir kadın amir   telefon numara  kadı ism birçok metro dilenci telefon numara kayıt bilgi   ism olga ol söz konu bayan şebeke  ilgi polis açıklama  emekli  özürlü dilenci  çalış çok zor ol  iş ağır ol kayded olga bu kategori insan organize bir şekil mıntıka getir sonra  götür iş  bazen   yanında durup dadı yap   ifade  dilenci iyi bir aktör numara gibihaberinde dilenci çok sıkı kontrol alt çalış anlat televizyon muhabir  dilenci amir moskovalı ol  oturum  iş  ilgilen  metro dilenci kural göre fal bak  vatandaş eteğ yapış yasak ama bir köşe durup el aç  ilgi bir   polis tek yap şey dilenci bulun mekan kov  dilenci mekan kısa süre geri dönme  dilenci büyük para kazan  iyi bir aktör ol bağ en fazla para çocuk hamile  özürlü dilenci  dilenci yüz bdt ülke gelenlerhaberde metro dilenci yap yüz bağım devlet topluluğ ülke gelen vatandaş  yüz  ülke diğer bölge gelen rus oluş  haber moskova emniyet müdür metro dilenci temizle  defalarca vaat  ama polis bir şey   cihan 
